頭先係將軍澳順豐拎件果位絲打

唔知你睇唔睇到,但開呢個post我唔係想識女仔
係原來連登真係有絲打
另外就係我覺得你好慘
你拎完件野走左之後到我拎,之後個店員就問另外個同事:
你地聞唔聞到?有陣臭味呀 ,係頭先個女仔
我聽到即刻覺得好慘但又笑左小小

各位絲打都係唔好係街上連登啦,就算要睇都小心D,如果唔係比人見到又連登見架啦

可能浸味係你度。。。

你個癲佬